\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\qrset{height=5cm}

\title{Matchmaking Projektowy}
\author{Piotr Suwała}

\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Jarosław Godwin}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}
Od samego początku się dużo nauczyłem rzeczy.
Nasze spotkania były fajne odskocznią - od tego, co na codzień robię.
Projekt się dobrze odbywa i nie ma dużego pola co do zmian.

\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
Brakuje mi spotkań, na których się spotykamy.
Lećmy z tą robotą konkretniej.
Parowanie się było beznadziejne.

\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
Znajomości :D

\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
To że projekt jest ciekawy i ma wyzwania.
Zobaczyć jak to nam wyjdzie.

\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{Stara się i robi dużo. Widać że jej zależy. Jest duży progress.}
{}

\goodbad
{Jarosław Godwin}
{Jak się wkręce to robię dużo.}
{Lenistwo, odwlekanie spraw.}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{Wypowiedzi są z dużą wiedzą jakby.}
{Trudno mi jest powiedzieć - Jarek jest od niedawna.}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{Widać, że mu zależy by się rozwijać.}
{Trudno mi jest powiedzieć}

\goodbad
{Rafał}
{
Zawsze wprowadza dużo humoru w grupie :D.
Ktoś musi zapełnić pustkę po Pikeyu.
Dopytuje się o to co nie wie.
}
{
Nie wiem jak się wypowiedzieć na temat skilla.
}


\goodbad
{Piotr Kościuk}
{
Zawsze wprowadza dużo humoru w grupie :D.
Bardzo duży progress co do wiedzy.
Bardzo dużo doczytuje i dopytuje.
}
{}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{
Chce mi się prowadzić xD.
Spoko są wykłady, które organizuje.
}
{}

Notatki:
Parowanie w parach musi mieć jakiś cel. Praca na forum grupy.
2-3 osoby siadają razem bez planu może słabo wyglądać.
Potrzebujemy więcej informacji na parowanie.


\end{document}
